呢個香港政府就好似𨳒人哋老母唔會理人哋老母痛唔痛

而你哋班豬重可以去同呢個corrupted government 去講數

係咪懵得太交關

和理非，bull shit